[人類最強，推到完場] 930pm The Rock 戰神海格力斯

Now, tell me, who are you?
I am Hercules!

推

好唔好睇？

無乜劇情，睇the rock屈人機

等入場，睇住杜如風先

十五分鐘

The Rock 個造型好搞笑🤣🤣🤣

開始

You know nothing

一黎就

宇斯

宇斯
咩料子

好大木瓜

終於有頭髮啦

拮屎忽

Rampage 果兩隻野都搞得掂，獅子仔輕鬆啦

宙斯都唔識打？

打字幕個唔識字呀屌你老母
係宇宙個宙
唔係宇宙個宇呀

速成唔識打個宙字

占卜佬好好笑

宇你老母

咁打就斯，我都受呀

The rock好唔襯長頭髮

有頭髮都唔襯

以前短髮都ok既

做字幕唔識打字??

咪又係俾kratos屌打

屌，望到佢個頭就想笑

同馬神個夫差look一樣

你睇慣左佢光頭姐，呢套都好耐啦

我由佢打摔角短頭髮開始睇，但都唔覺有問題
但長頭髮真係好好笑

長頭髮好似做緊笑片咁

有頭髮望落去後生好多

因為呢兩張相已經係十幾年前

重記得係戲院睇時有個阿伯傾電話重要傾閒計咁比成班mk 仔大大聲屌老母

女弓手對腳

一拳

秒殺

條女好fit

成堆將軍士兵唔知點忍

其實係咪騙子黎
佢d fd吹到佢咁誇

佢光頭look染白個身做龜頭佬應該幾正

根本就係吹出黎

吊拿星戰爭拍得好正

條女又係鷹眼嘅fd 無限弓箭

外國戰爭場面勝在真係搵到咁多人

陣間睇片尾

好屎

扑野啦 仲傾計

中國戰爭場面都好宏大，但比較沉悶，來來去去都係放箭之後撕殺
無西方國家的盾陣，都岩既，中國古代邊有盾陣的紀律

我覺得好型

唔出聲果條友真好做

睇到片尾會唔會只係個大大隻識打交既精神病人黎

宙斯之子呀

大波村姑 係小麥田旁邊做愛

用身體治癒海格力斯啦

講故佬其實係咪法卡奧

吹水佬

柒到

點解我士兵用長兵器，將軍反而用咁短刀，同三國調轉

點解D士兵唔信故佬吹水又肯著海格力斯D皮甲

員工福利

見到真係劈唔入嘛

依套野真係睇打仗

打人頭馬

咁樣走入士兵入面,d士兵點忍呀

咁少人睇

人頭馬算步兵定騎兵

幻覺

收嗲喇 細路

無限之戰

亞馬遜女戰士

完全迴避

屌

個呀伯會唔會死架

即係個阿伯唔知自己幾時死啦

型到

maybe not today

好正

派人咪得，駛鬼自己沖

又秒人

連人帶馬ko

拍戲用嘅戰馬係咪要人道毀滅
認真問

個王都幾賤

鬼佬冇軍師

飛鳥盡

支那個啲就係

戰神hercules?

海格力斯班人係雇傭兵，收錢做野姐，老國王比錢佢地幫手打仗

原來係咁

Ares應該係俾Diana 殺咗

殺咗個王去

雜種mode

如果我係個王
一定叫班兵殺哂隊傭兵

鬼佬唔興
將軍一個自己做哂

赤璧個八掛陣好正

劇情都唔錯

好慘

戰神

型到喊

痴撚線

You are welcome
屌好撚型

又黎

做咩阿伯咁想死

打機咁

同力王有咩分別

中二病末期

I AM HERCULESSSSSSSSSSSSS

佢痴9左線
成日話見到自己死期

Who are you!!

依套野咁正都咁少人睇

不好意思，你阻住我死期

You are welcome

阿利斯=ares?

細片係咁上下啦

hulk打loki咁

正，殺

打三隻狼有幾難

一隻手一隻

留低最後個隻踢死佢

皇帝有個咁好打既將軍唔好咩
因為妒忌人地名聲高過佢就殺人全家

仲有十五分鐘

可惜無粵語版

啞仔

成個典韋，持雙戟

提丟斯最正

功高蓋主

殺人全家

咁似羅素高爾套帝國驕雄

中國大把依D例

功高震主啊

我覺得佢D動作好7

變身未

飛鳥盡,良弓藏;狡兔死,走狗烹

佢個種忠心最正

點解D士兵可以突飛猛進得咁緊要

得佢推

廢老抵死